還看金鷹 蔡英文就職反一國兩制，北京反駁軟弱無力｜

還看金鷹
蔡英文就職反一國兩制，北京反駁軟弱無力｜
還看金鷹 (第1節) 20年5月20日

香港花生
195K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: